最近拍左d DJ教學片

依家越黎越多人玩DJ所以我就拍左兩條簡單易明既DJ教學片，希望幫到想學DJ既朋友仔！
第一條係講Beatmatching, 即係對拍子，點樣將兩首歌既拍子對齊

然後第二條係講EQ既，點樣用EQ將兩首歌Mix埋

如果你覺得有用，記得share比d friend睇啦，大家一齊玩，感謝各位師兄

輕輕一推